不如光復元朗嗰日去鄉黑啲鋪頭支持下 =_=

Sor用表情撚引你哋入嚟

今日嘅仇一定要報，但點報呢？

我地多人，佢地未必夠膽出。

入佢地條村？一來太分散，二來人地地頭好危險，所以唔建議。

所以最好方法，就係經濟上封鎖佢地。一：可以引佢地出黎覆桌、二：可以對佢地有實際影響（佢地最重視錢）。

其實我地唔止嗰日要有行動，仲有日常生活入面都杯葛佢地既鋪頭，個個都可以做！

所以，我地而加第一步，係起哂鄉黑既生意既底！

推

拆鋪啦 杯你老母 仲想智取牛屎佬？冷氣軍師